傻鳩余文樂連FACEBOOK 都關埋

牛屎仔 香港唔撚歡迎你呀 屌你老母個臭西 妹夫係警犬 又奶共 垃撚圾

正式宣佈 牛屎仔余文樂正式成為中國人
無FACEBOOK
無IG
得番個垃圾微博

咪撚叫666啦 改做LOK777吧啦 牛屎仔

Ig都轉左private

who?

牛屎仔，垃圾~

67

牛屎仔無得救

大陸仔又唔鐘意佢
香港人又唔鐘意佢
收得皮

而家加埋台灣人都唔鐘意佢, 大部份台灣人都屌柒佢

大陸仔唔係覺得佢咁係港味咩？

【一地玻璃】余文樂 品牌 將 台灣 列為 國家 大陸網民鬧爆：滾出中國

唔怪之得奶得咁柒啦

牛屎仔入圍村同班黑社會結拜生活 最後出路

永遠都唔夠FC鬥的牛屎中坑

發夢佢老母住元朗錦繡
佢成鳩日出入

牛屎樂unfollow咗何韻詩

垃撚圾

柒撚到

自動自覺仲好啦 我都唔想hocc同佢呢d牛屎仔有咩關係

垃圾中坑

MK老坑